21號！香港人！主線仼務！遊行戰！

對準政權！勇武抗爭！
黑警不公！傷警無罪！
官逼民反！抗爭有理！
傷我手足！以武制暴！
警權過大！革新警隊！
保護香港！保護下一代！
可心淡不可心死！
21號一齊搵返團火！
宣傳！宣傳！宣傳！
港共一贏，香港人就輸
21號一定要出嚟！

推

Push